今年a32 (拍過32次拖) 你問我搭

不自爆 答到盡答
如果我冇計錯係32
但應該有幾個計少咗

最長拍左幾耐？

半年左右 中學嘅事

你係咪個個都上過床？

樓主幾多歲

唔係 我唔玩處女
會欠左佢哋

26

你開Post既目的係咪想話屌打全部A0連登仔

唔係 同埋依到已經唔係毒撚地方

樓主留個tg? 交換下心路歷程

你拍呢32次拖覺得有咩得著或學到啲咩除左分手技巧之外

得着就係每個人嘅優點都會吸收少少
例如有啲細心 有啲人講嘢呢 每個人都有欣賞嘅地方
同埋學識左搵咩人拍 會分到乜人係痴情type (要避免唔好搞到人哋) 乜嘢人係只係當遊戲咁樣玩
同埋當然就係氹女仔技巧
同埋仲有 就係女人有幾難捉摸

覺唔覺得自已好失敗？

覺 已經無咗正確愛情價值觀

點解要不停咁拍拖

何謂正確愛情觀

未玩夠

專一 忠誠

你覺得幾時要停 要定落黎

你唔怕人地點睇你？

專一都做唔到咩
忠誠就....

有冇計過自己追過幾多個同飛左幾多個？

啲朋友家人點講

ptgf都當女友，FF少陣啦你

咩type係痴線？